[耶撚正仆街] 入黎貼下啲成日係ig感恩嘅耶撚

屌啲耶撚成撚日係度感恩真係好嘔心

成日都感恩主俾咗啲咩佢地，無嘅話就話係試練，真係難過粗口